《支持中國人民，推翻特權階級》

《光復香港，時代革命》

依一句口號一直都係香港人既核心價值
意義係時刻提醒香港人五大訴求

與其七百萬香港人鬥中共
不如十三億人加七百萬人鬥中共

《支持中國人民，推翻特權階級》

脫下被惡意扣上的港獨帽子
利用內地現時對香港的關注
呼龥愛中國的人
對中共，港共政府提出質疑
輸出革命到中國
才是治本之道

（以子之矛，攻子之盾）

近日中共《機場付國豪事件》
在中國內地微博上多次討論，轉發
再加上中共將香港逆權運動塑造成港獨事件
激起中國人民愛國情緒
鼓吹中國人民鬥香港市民
恰巧最近北京發生《京8事件》
令不少中國人民反思
《付國豪事件》是否惡意被中共抹黑
我地可以藉住依次機會
利用中國人愛國情緒
由下而上對中共政權提出質疑
提高香港人提出五大訴求的籌碼

（誰是中國人）
經歷過大躍進
經歷過文化大革命
經歷過八九六四
中國人不斷內鬥
中國人知識水平比較低
但比香港人更有良知，良心
只不過被政權所騙

請遊行高呼
《光復香港，時代革命》
《支持中國人民，推翻特權階級》

We connect

《光復香港，時代革命》
《支持中國人民，推翻特權階級》

香港做唔識玩呢招，下下直黎直去，我都唔係第一次叫班人同共產黨玩唔可以太老實，但冇人聽

幫你推一下

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

推

幫手推

push